[an/ios] fate grand order[78] 做人要講口齒

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

正皮JOR

[quote]英靈靚片介紹：

上個post應該係fgo 最多負皮既一個

黑鬼檢討下啦

btw
如果出alter pickup

抽到金卡saber應該會成班屌一聲

新post留名

新手留名

有一個負皮

黑s金卡黎

對不起

又拎出黎鞭屍

唔洗講咁多 正皮

唔再係100%敗率

傳說中嘅勝率0

唔洗講都知邊個

細個第一次明咩叫柒

咁買咩ac好

定係等新pooL買石號抽 聽講個率都幾閪

打晒fq
又可以養生

收島風威返次

劇場版個次係未佢同聖龍獸出左3秒場就完左？

屌 唔記得搶
Btw 黑鬼把野幾多玩法喎

鍾意咩咪買咩囉
率閪就緊架啦

上年7月出第六章個陣
我係有pickup既情況下打算寶五法老妺
抽左17pack出得兩隻
1個幾月生活費

02劇場版美國果套出左幾秒就比人退化返

黃金咩鬼野嘛
用黎傳功既

開左讀心程式
用個cam moon住你抽卡個樣

我同你講，以後你條走數契弟開幾多次po我就斬幾多次

王哈王王哈

燕青又charge又3turn寶具

評已正

已經好過教授

台豬咪狙擊啦

人哋點估到隻黑鬼真係emiya啫

嘻

咁你之前仲咁大口氣

應該可以笑到FGO執粒

孖潤腸喎 黑鬼喎
點估啊

我就最公道嘅
今次當你哋唔啱啦

個個都知 得你唔知

等到千子村正

唔撐了

人唔笑

等睇燈力放出 EX再次燈死

如果千子村正唔係士郎我無野講

我決定以後搶1001 學#台主搞壟斷
正義嘅夥伴要肅清呢個post

正義夥伴關你咩事 你邪惡架

貞德終於肯除個頭盔

打完、話長唔長話短唔短 、好似唔係好夠喉

唔夠隻狼打點算

用外傳心態黎睇算幾好
未算入正題(魔術協會+盾子);但又有足夠野睇下

令咒 石

頭蓋骨黎

最後隻狼唔好彩真係一下秒你一隻滿血五星
唯一一場忍唔住要帶孔明

我一直都以為我個team已經成熟
連半血都打唔到

第一次打果隻定邊隻? 隻野第一次打2條血total都6,70萬

覺得阿伯仲煩 招大好快

你咪開囉,最多咪唔入你個po
係種族歧視你呀吹呀

阿伯有剋職可以2rd收佢皮 狼仇職麻鬼煩 加防加防加防

第二次打個隻,每turn閃避個隻打死左

其實大公真係唔差
但幾時強化下 比招廚放都好呀

慢慢打

我想問如果隻怪有2條血 即死係扣一條血 定係即刻一野秒?

好難即死到boss wo

土狼囂張左咁多嘅

我見尾關有隻大鬼 一陣帶人地王哈桑入去試下先

我alter咗喇
Do u wanna eat bullet?

我可唔可以貼box求下意見

個名又有返個黑字

我只係想佢招吸血/寶具加埋回血

貼link

你都輸 ？

我非洲人

寶具產星自己又用唔到 改回血好好多

咁你繼續貼box

可以點砌

B呆

11分神角必備是常識吧

新野都有中仲叫非洲人

睇到無明火起
咁都非洲人

羽蛇姐姐帶阿提拉禮裝 jack子 拉人梅林 應該過到

人人都有既黑貞黑狗梅林孔明我冇隻有

咁好心你情人節就抽佬POOL唔好抽BX啦
3個AC夾埋抽左5隻孔明
痴線

av職 2條血 解buff，加爆
好惡打

吸血>鮮血的傳承
變化>護國的鬼將

我都有隻大公擺左好耐

201隻 點打

打爆力架就得

殺一次死黑鬼就得

我覺得GD男應該係cos凜先係

幾時出個黑s 黑a pool

Thx

扣一條血
頭先試過用寶具即死左公仔，之後d卡都繼續打落去》變身第二條血開始

條 gauge一turn只會爆一條

屌你老母，Nier第一關就咁激

又痾爛屎

好似回錯post sor

玩咩難度的 ？
劇情肯定虐心

普通，部僚機冇小白咁勁
第一關就開始虐緊

做咩推得咁慢

好大隻

有兩個新手FD福袋都中左大公

呢隻加埋戈爾貢真係霸哂成個mon

貞德同吾王好似火星撞地球咁

留石抽Alter pool

657,875,251
Add我

絆加勁撚多

KING LEAR

整到梅林好似奶緊隻狼屎忽咁

屌你呢d叫人型之女帝?

無弓沙煩打點算
做唔到周任

燈力突破天際

不知幾好,又唔洗夾埋依家堆仔/BOBMIYA抽

真係笑左 咁都燈爆左

最後食粒石過jor

黑孔梅完爆

...雖然都估到冇可能出(出之前一定會有講下), 但TM咁樣擺明玩鳩月廚

之前又話有新宿相關沙煩 去左邊

想問下變左黑鬼之後要鏟青算唔算係racist
好似定型左咁

笑撚咗

換左衫

好似係因為設定係傭兵所以先鏟青,唔係黑人

黑貞有爆同無爆根本2個世界

血少好唔着數
新宿開始強調返aoe

下 羅摩

Av姐 大帝再加埋呢隻

你個名

呢排無靚圖,搵住黑J頂住先
寧缺莫濫

手痕禁故事池出大公 應該開心定傷心
仲諗住有機中黑呆

終於打完ff15
個故想點
9唔搭8甩頭甩骨咁
仲要白金埋佢

百獸戰隊

後面飛得勁快

cut撚曬啦屌佢
不過比佢個結局搞到眼濕濕

結局唔差,最後個夢境

做咗倉管？

黑A 絆5

當然，一個人的人生會產生如此遽變一定有其原因。
傳言讓如劍一般強韌的男人的靈魂墮落的，
是有如聖母一般慈愛的女人。為了將這魔性逼進死巷，作為代價，
男人殺死了無數的信徒，
而最後就像是為了他們的生命殉道一般墜入了魔道。

From巴哈

變黑撚為左屌殺生院

140 LV先112 COST

笑撚左
係咪同D種火同化左

被種火侵食

Fgo已死
出完新章都咁冷清

咁官方漫畫隻白貞咪...

等待，並懷抱希望 真係勁
靈核損壞都一樣回復到

Alien 出新電影

唔係吸收左咩

姐係加左1cost

出左>打完>養生

中2王第3寶具喎，唔係福爾摩斯

見完人形女帝,又笑完NIGGA仲想點

究竟呆毛齊職先定出女帝先

佢當出左

女帝呆毛

標題正評

甲鐵城

3月會有咩活動

我想問係咪唔會有人有突爆MASTER EXP裝

男人單獨pick up pool

白情人節

有鬼用
活動打打下就爆經
我用絆裝仲好

見過有

某fd

所長裝定盾子裝?

又可以儲多一個月石

好友登入時間改番未?

串過馬撚

哇 死黑鬼得4星都咁撚串

我成個fd list都無
無得20%加持

盾子裝

第二隻100lv

我樣衰過佢
d女見到我又係咁既表情

我有，但擺出嚟都冇乜人用

我都唔用，用+50絆好過

打完主線又開始養生

其實最後是咪致敬彈丸論破?
利申:無玩過

FGO係咪打算參加機戰?

182 336 067
4個位

好想同武藏扑野。。

abysss added

石頭added

好想快d升140lv

等下次BOX抽咪升

應該要升到下年

下次先算啦,反正缺料缺肥缺錢,太CHUR抖下先

屌你老母 盾子未突爆都夠膽放出黎

不如話係致敬所有推理小說
關彈丸論破咩事

土狼都識星爆

中二王10/4/6 added

巴哈搵齊晒班無名偵探身分

係咁推人去死 個故都幾痴線

好想同武藏扑野啊

除左701 另外兩個係咪巴打黎

狼王都幾型

初頭真係以為係芬里爾

招寶具FAKE曬

ノストラダムスの大予言的中！？1999年に発見された小惑星ベンヌが地球を滅ぼす可能性があると判明！
乜原來真係有

嘩屌隻柒a一槍射死csor咁撚惡既

爸爸

教授招野好撚痛

仇職狼普攻一下一件
然後兩連加防加爆擊

頭先俾隻狼王即死左學妹

其實劇情敵人啲寶具唔落buff係咪冇可能擋到

柒a d卒仔都好惡

屌其實狼王先係大BOSS
ON99咁打佢果陣先要用咒
就係佢老母turn turn加防同chok爆擊

基本上個個都係 有d落孔明防buff都擋唔到

無
無buff普攻打你都起馬4000
寶具就算全體都最少打你30000
無buff = 死硬

要打3次
第2第3次 d先制都煩到死

大明狐以為穩陣既時候
一下比佢爆死隻滿血上晒防buff既大公

唔怪得見到燕青咁有親切感
原來係當初玩cc果陣帶我大果隻野

希望以後有類此魔神柱既活動咪搞幾條血 用金時就麻煩啦

free任攞石果陣我就係借人金時一個寶具炸左佢廿萬血

佢應該就係唔想你地一下屌爆d柱

幾條血果啲
有次打教授打淨佢56血
又晒一turn

最強敵人天草既aoe打得萬幾
但我地無咁多血食

4次呀
國道1次，搵黑貞1次
最後連續2場

佢係騎果陣根本唔驚佢

王哈輕輕鬆鬆

除左爆擊，無咩好驚

I am the black of my ....

哈桑王根本打咩都死唔去

力架幾多分?

今章根性大勝利

0

佢招3技攻buff 變番3回合算啦
用佢打3次就完 癡線

40%3回合?食慒左

得3次咁ex果下咪冇左

星期三有無活動

但係9000攻都無
個情況同尼祿舅父差唔多

邊有咁快

武內係咪好憎衛宮

屌左社長wo

同佐佐木講

我當個POOL完先有活動
不過應該都係出復刻版 ?

真假英靈?

都好
我嗰陣差一張

新pool
alter pickup

新手上路玩到羅馬
尼祿

捱過依章垃圾就一路更精彩

希望新人可以堅持

邊度有弓沙煩可以打
打黑A佢break左當我無打
驚清唔切mission

thanks

恐怖大王
日本好興下

仲有第4章

恐怖大王安哥爾摩亞嘛
好似全世界都興

結果連2012都係冇料到

今次全仔無乜人抽？
Friend list 一隻新角都無

情人節活動果陣唔打埋

佢好似係福山潤

你自己睇下班野嘅升技料先啦
唔升技掛出黎做咩

講恐怖大王剩係會諗起keroro

屌你又岩

我諗起眝金大冒險

情人節只刷心臟無打過其他classsl

抵啦

最後果日打兩場5ap完任

玩左一年先有隻搖錢樹

今日清左第一章佢 打教授岩岩好夠3個

終於升好隻90黑狗
遲下有活動再爆埋d技先
卡混沌之爪

今晚喂埋d聖杯先
我要100黑狗

下次活動復刻啲咩呢唔知

\本能寺/

燈力無窮

睇wiki略有耳聞
櫻井光...

係就大獲 魔神saber

燈 繼續燈

燈撚哂D復刻佢就有新活動玩

我已經唔想燈咖啦 你班人

連燈仔 固有技能 燈力放出 EX

去左打賓周那，拎左4渠蓋番黎，而家仲差好多蓋

冇錢
快d燈死晒

燈一燈
\FGO動畫第二集/
\帝都聖杯奇譚動畫化/
\琥珀ACE長篇動畫化/

你又黎燈上燈，等陣負負得正真係出左我就笑柒你

50蚊買左個號玩

係咪死推主線整大個pool先

D體好似無限咁愈打愈多

英靈level好難升

同埋友情點駛唔駛留?

個帳號有500次友抽

普通料最煩就係平時又唔係跌得多換得多但係一升技就要超多

大陸ser開始和諧,Assassin變成隱匿者,殺之修煉場變成暗之修煉場,盾妹class變成盾兵,留名等睇泳裝活動改卡面全部著哂衫

盾妹本身中文叫咩

咁玩黎拓柒咩

咁哈桑王實被人P走

真心 盾兵有咩問題

友情點是但啦，50蚊唔荒多英
主線半減，你夠打咪推囉
英靈要靠食種火升

一早話玩大陸ser on99
先唔講自我審查
Pad cc 怪物彈珠有版你睇
三隻蟈服都執柒晒

原本係英文shielder,依家變左中文,可能遲d其他class會變埋咩劍兵槍兵咁

騎士不徒手 而亡

唔比有英文架

唔好咁快黑貞，比多d時間我回血

泳裝著哂衫邊個睇

後生仲型

肯定無曬

有鬚好睇D, 只要清左D皺紋就好型

邊到轉左 頭先上去睇仲係shielder

岸邊露伴

cut濟個頭

略略睇左下貼吧玩陸服果d人,大多數都係有咩大不了,比起其他game算改得少,只係改名唔好鳩吹會改卡面

冇玩果個ser唔知改左係邊,我睇ptt果邊有人集合左個和諧list咁講

On撚99
鳩唔搭8既

拎番 即刻留左引繼碼仲無人del我

大陸仔ser 外掛橫行， google 隨手一打外掛

考察左下,assassin果d係真料,而且好似好多人話日服佢地直連唔到要用vpn上

1999同2012都冇料到
真係世界末日好多香港人都好開心

係 今次更新班大陸仔要用vpn

神劍亞瑟王

今次1.5部有幾多章

我的亞瑟王不可能是男人

4

俾磨菇抖下氣
6、7、終章個劇本量拍得住一隻Galgame

知唔知之前WOW點和諧法

之後哈桑王個頭唔知點改呢

av class狼王好撚難打

傲嬌黑貞

變到成塊面黑哂得隻眼發光

最尾正到

yes

20抽連禮裝都無一張係想要

本來係想抽禮裝

我都想一齊跳舞

留石抽福爾摩斯啦
我都差1張2030同2張月之勝利者
都忍左唔抽隻狼仔

黑S黑丁世界級

邊有咁快實裝

大帝好似一齊騎狼咁

隻馬屌緊隻狼

複合召喚啊

B叔真係好撚勁 如果有十二試煉真係唔洗玩

好想同黑貞繼續跳舞

睇下fsf幾時寫完
等出果隻復仇b叔囉

咪又係輸

之後就比金閃閃扯左個心出黎

不要再說了
金閃閃正仆街

終於打完 又唔係好垃圾 又唔係好好睇

中規中矩啦 外傳嚟講

fsf閃閃係主角
b叔準備再輸一次

想像唔到自己第時要點打上面終局特異點個隻BOSS

最多咪用令咒轟死佢

拉2寶具封死佢
佢D普攻好易回NP,回完就放寶具封

黑貞同隻狼打到咁難分難解呀

隻野真係勁

右上角 0 不了

想問下隻野本體其實係隻狼定個無頭佬

無哂錢都值

狼 個無頭垃圾黎 咁岩一齊出黎姐

咁岩行過

你隻IPAD30左咩

睇黎下個禮拜先有新活動

發現隻c狐真係好少用 搞到唔想30佢 但係唔30佢又整唔到全list30

信長好似無抽阿伯

唔知wow咗未

定係佢凖備抽下個pool

C狐係得3技有必要10

你都ON9

成日都用唔到WIFI玩, 明明無事

C狐bb一定要30啦

其實紅a係堅型

十世都唔用一次

未升過

但你唔係

自從C狐BB絆10左我都好少帶佢入隊 依加用L狐BB多

屌你老母

果期成日玩600萬 依家影都冇

想佢快d出第二章 好悶

好惡

果然係alter

邊個寫

一定係蘑菇

DL一次全檔要搞好耐

先開得果兩三日，起碼一個禮拜先有event 消息

講過4章都唔係佢
應該係佢另兩個助手星空定水瀨

中 國 移 動

H K B N

轉台啦

最後黑貞又傲嬌又迫guda子陪佢跳舞果段加100分

又食左?

美國友轉乜野....

打完隻狼, 二家姐
陣間開台打埋淨低果D

東出 櫻井 星空 水瀨
一人一篇,今次幻靈就櫻井

黑貞女主力過完幻靈之後女主力直逼盾子

學妹係咪成個1.5都會做指揮官

睇下魔術協會派d人幾時到

201隻卒係唔係打爆黑A就得?

YES

換咗電話
今個月唔課金

打一條血就得

跳舞個段真係好撚正
傲嬌樣面紅慢慢變笑容
仲有比燕青綁走左 之後搵得翻主角
衝過黎問無事啊嘛個到
死傲嬌

C狐BB

黑貞根本真愛

大奶奶

快d出晒4章
我要抽福爾摩斯呀
好斯文好好j

話唔定白色情人節就出

唔計盾子
FGO咁多Cp入面最正就係
GD男&黑貞，GD子&巖窟王

GD男X阿福

今個月仲有3日

勁

燈下先，今年出硬花嫁黑/白貞

guda子x黑貞先正

主角x黑貞
你鍾意男女百合都得 但其實黑貞setting係鍾意美少男

Guda信長x靜謐

setting唔係重點

百合無限好

琴日係咪有巴打話試即死秒唔秒到兩條血
結果如何?

即死連根性都秒唔到 點秒兩條血

我打左成個第一章淨係試到一次即死 得第一次狼王得番一條血果陣比山翁-6即死左

麻婆神父唔食得辣係咩玩法

GD男會俾教授逼著女裝 英國佬果然識玩

我即死到隻公仔女帝咋 狼王你都即死到咁好

Saika大改左game名原來

慢慢打埋新宿佢
應該今日打得完

如果唔係我呢2日D GD男女裝圖邊度黎

真係想潛到第3章 隻黑鬼好大陰影

del game 啦

使用一劃令咒 命令你立即收聲

我係黑桐幹也, 大家好

你鬼有令咒咩
唔好成身種火紋扮令咒好喎

del 驚啦

邊撚個再燈我(地)d黑白貞就終身不舉

我覺得之後種火人仲會出場
邊個召喚佢好似未解，同埋召喚佢為左殺淨低個幾條魔神柱

種火人

屌你地老母乜撚野種火人

邊有5張B卡咁屈啊

黑貞點同黑呆嘈都唔會提到胸
好女仔

咁...[black]nigger[/black]囉

種火人 真係笑左sor

等白色情人節抽種火人

做咩貼我老婆出嚟

好在冇人同我爭南丁

自從nigger出左黎
就將所有基佬卡放保管箱 (孔明 午餐肉除外)

基佬卡 阻撚住晒

[black]種火人[/black]

我老婆

有除外就收皮啦垃圾

絆10未 好勁

冇孔明爆唔到機

你口、

有排 我lv都未升好

禮裝全隊10%紅魔放回血20%

3個鬥大隻

黑人

新手上路

求粗壯大腿幫手打肥料

426009897

新手互助

又一個

天堂有路你不走
飛高無門闖進來

d寶具都幾型

其實extra個無銘同sn既紅A計兩個人定係同一個人

259,594,174
有一個位

2個

1400 added

睇黑A個資料同殺生院有關,但係殺生院唔係應該係CCC既角色
應該得無銘同CCC有關係

有冇人成功咁打晒黑A個場200隻傭兵

巴哈有人貼左日本仔圖
雙孔+迦爾納磨左190TURN

平行世界d野...

屌睇完鐵血嬲撚到震

EXTRA = 世界紀錄,有D紀錄會混合幾個世界既可能
CCC 無銘套神話禮裝其實都同種火人差唔多配色

量子力學你識條春咩

都係士郎 所以del game未

磨伸映一郎@氷室の天地10巻３月発売！
‏@eiitirou

とりあえずＦＧＯ新宿編、クリアできる人は２月中にクリアするといいんじゃないかな、と言っておきたい！

磨伸映一郎叫人如果可以既話最好2月就打完新宿篇好D

第一次用喬治
10左招嘲諷+埋+20防個禮裝硬撚到

好耐無玩
有冇活動

OLD NEWS喎

想知第五章個監視砦點先會開？

咁快就出地底

必中打回避
貫通打無敵
無敵貫通 通殺

Pish

free quest冇絆x2

貫通應該唔會單獨出現
只有無敵貫通,即係上位版必中

第一頁上日文wiki
去搵關卡資料

到底會係咩活動係3月1開波

睇黎要寶5

中間應該講緊無視防禦加成(紅A寶具)

即係我記錯左

呢章終於要出動返黑狗

自然回體好快打晒

3月1咁快有活動?應該8先有下話

...更新完ios 10.2.1完場卡住?

岩岩開左d 咩

好似係因為11點轉週任ga關係

打完鳥

下一章係瑪雅

女戰士係咪南美大姐

瓦爾基里?

估係Fate/Strange Fake個希波呂忒, AMAZON女王

結果出到黎只不過同人型之女帝（笑）一樣咁震撼

地底人

其實係帕契族

一拳超人

林原 演唱會會唔會唱恐山re voir呢

咁憎d佬就唔好用孔明 梅林 黑狗 拉二 金閃閃呢d喇

3月個活動咪白色情人比你抽GAY POOL LOR

岩岩回坑
有冇高手有隻姅10禮裝既B叔借黎打終章

孤兒仔果邊

收聲呀，再講打柒你呀

佢個樣同個劇情我諗起天元宊破

幻想都市=虛榮的空中花園?
黃金之密林=亞述既熱帶雨林?

燈多D 冇錢課

大空洞,無空之天,幻想都市明顯講緊地下都市

差好遠囉屌
人地熱血,佢就悲壯

Break 呢樣野究竟邊個on9 發明

對面又唔係停一round,又要浪費曬技能，爆擊

直情浪費左我招寶具

男沙煩 我隻肥仔仲好幫得手

break左唔停都起碼轉一轉個目標，寶具一下殺都要繼續overgauge

差唔多姐,出擊果下都係視死如歸
差在佢FAIL左
仲要播ED

失敗左鳩叫鳩衝種無力感
出擊前同天元突破真係好似,淨係差緊個死亡之吻

屈你用全體寶具

有段G@Y情位你睇咁LOR

くそ！！！！！！！！！！！！！！！

break 完吸唔停round 唔換目標又唔會清charge, 然後到佢仲識清debuff真係on99

又燈 MOLAMOLA

藍頭髮拎煙斗個個係咪福爾摩斯?

不過又好似唔係iv

6章咪講左係

我覺得係封黑貞用

一下全力輸出爆擊差唔左冇左成條血,後面啲傷食晒

睇唔明嘛

為左黑丁一人咁大手筆

用雙梅黑貞好玩係好玩,但真係玩到天荒地老

台主掛L 狐得唔得

等我用黎踢死黑鬼

比狼爆撚死
入隻孔明啦

用B叔屌撚死佢萛啦,用女咁益佢

打教授佢寶具打落黎,雙孔都打2萬

想要咩裝

靠寶既就雙梅林
爆擊既就孔/盾梅

狼要打幾多次?我岩岩打死左一次係咁回避

是但is ok

有梅林就直接無敵啦嘛

咁要再打多次
最尾果次佢2下秒左我隻滿血黑丁
嚇死我

仲識唔識回避?

唔識,識加防

仲閪

之前初見比隻仇職狼一套秒左我隻輸出 嬲撚到即刻quit左

訂碟果位巴打搵左我喇
你地有冇

動物會話出現了

關黑貞咩事
有梅林黑貞根本係穩定爆
封金時呢d射完一次就收皮

有break好事啊
佢肯諗d新野比敵人增加下遊戲性

黑貞由頭爆到落尾無輸過

轉左

D archer多撚到
幾辛苦先拖住隻黑saber黑貞梅林打哂成章
2女都係今次MVP
好想佢出私服ver

要計住 打到最後一下啱啱break

3條天才扯貓尾

SAVE LOAD啦

踢死左，thx

依家唔俾人一野秒 如果遲D出多幾條血係咪用藍卡隊LOOP寶具會好過用紅卡

好在台豬提一提落隻孔明

我唔係台豬

除非對面有無敵貫通
如果唔係我覺得差唔多

今次Nier有26個結局

如果係多幾個盾真係意志消磨game

終於自然回體打完，又可以開始hea

Link

原來係礦工
岩先俾台豬回完認錯人

唔比人一下金時黑貞屌爆佢 又多d玩法 都好事呀

手痕一抽綠帽主任 突爆都係加300傷 屌你老母

咩好事 壞事來
遲下實出破break 寶具局你抽

屌那星初見教授
一入去封skill中黑狗
之竹後一套秒咗
咩玩法

你當你玩緊pad咩 on9

可唔可以用下個腦先講野

破break
唔怪得士郎一刀打b叔7命

IPAD 都係 pad

打多幾條血不知幾好玩

邊q個黎

今次新宿的戰鬥令我這非洲人感到愈來愈不對勁
我說營運你這樣設計真的好嗎？

打完整章後，幾乎打重要戰役都要綁定梅林了
連孔明都因為戰線過長、無法回血的關係而被逼選梅林
雖然有一部份原因是我執著於要吃滿絆加成(沒辦法，這章節的絆值+惡屬性100%絆加成實在太可口了)
但從者關卡那膨大的血量和輸出實在令人沒法放開梅林的每回合回血
尤其新宿狼爆爆樂更是不帶上梅林和學妹就轉眼被他爆血爆光光
莫教授後期更是二連蜘蛛+寶具搞寶具連發，根本要非洲人去死
更別提一堆先制效果、兩條血條強行逼你沒法一波收掉，簡直是要了非洲人的命

弄到後來，BOSS戰我幾乎都只敢帶梅林+學妹+主輸出手上陣而已
但我說營運你這樣真的好嗎？故意把戰鬥弄成綁梅林的長期戰會變得更有趣嗎...

on9我升兩隻絆都係咁打啦 唔好話你自己垃圾

我朋友雙玉藻b叔都係咁打狼王

我後排放c媽，小次郎，黑s

完全冇用過梅林佢講緊乜撚野

我放左隻未升滿既南丁 黑丁放最尾 絆裝 冇人供星 前面自爆弓是但爆一爆壓cost

有用下fd既 不過訓住過 唔知邊撚度難

全用絆
最多都係打狼王先爆左一次咒
同埋講真
話得自己非洲就預左自己食唔晒個絆加成
睇餸食飯啦
唔通明知自己啱啱好夠洗都仲唔慳錢咩

沒有人要你帶惡屬性加成 我帥匠可以單挑打敗兩條血莫教授，克制才是王道

廢如黑狗都可以屌打哂成章 真係唔知邊度難

除左最後仇職狼忍唔住用FD孔明快手過
其他時間都係全惡升絆,盾子都唔落
大公+C狐已經夠晒

明明就係呢個on9自己唔諗隊想一隊打晒

船腸張禮會唔會太廢

刷肥之王太撚易升

雖然我有用梅林 但我都係用左佢個2技一次
寶具都冇開過
唔係串你 但其實真係唔算難

我後排升絆冇用過 master禮裝都係升緊(用劍蘭但帶saber私服）

yes 無啦啦就升爆左

冇運就打唔到
你估隔離隻垃圾驚咩
唔抽新野打協冇人SO

好明顯係巴哈仔發言黎

台仔最鍾意明明係自己又蠢又廢就瀨依樣瀨果樣

MASTER 140LV COST112(+1),體力140(+2),好友80(+10),仲有幾粒石
FROM 巴哈

升10LV加得1 COST

112差好遠啦 之前計過有隊差1cost 不過已經唔記得乜撚野隊黎

比你岩岩好4隻5星人+5星裝((16+12)*4),加隻盾子

K島

112就係朱古力果陣刷野隊囉
永遠的1 COST

又有10個位可以奶大腿

都有人全低星過啦 邊鳩到難

好似話1-130 7500萬exp
130-140要1億4

ys
不過130上140係1上130嘅2.5倍經

3月1出BOX抽

即刻升爆

成堆CHI SIN LO咁多果
利申：得30粒

見到銀時仲係130有d失望

21AP必見無心法師

都唔撚出架啦

1 新宿 新宿御苑 21 49.0 196.2 AP 10.7 ％ 355
不了

最好啦
宜家淨係知3月1果個係新活動

如果BOX抽有心
肯撚定個個打至少50個

131啦喎

堅唔堅呀

打左兩場出左個

得果一關
要用起上黎有得你唔刷咩

有講過3月1有活動咩

有暗示

性暗示

白情掛

On9 ,我全隊惡都係感打 ，話自己非洲仲要貪心攞哂bonus

平時全隊惡
一打難嘢即時full team過啦
一關先得個三千幾絆

學妹生日快樂

磨伸映一郎先生『氷室の天地 Fate/school life』10巻（ぱれっとコミックス 3/2発売）

有咩眼鏡英靈送

嗚呀我要同黑丁bb瘋狂跳舞呀

DNLM
盬川幾時變到咁撚好人
平均一條體一粒心 仲好過活動

貼下其他先

其實我唔係好明話難打既咩心態

你個三劃令咒係擺設？

日日放女帝圖
唔怪得燈死左

#hoho

人地唔升等級同技能，仲要唔識諗點配置，未覺得難打囉

唔用令咒先好玩

有幾難打姐

最煩都係on9 break 姐

靠直感跳舞係咩玩法

老老柒柒我真係唔覺得加個break有咩分別

話比你聽直感唔係垃圾

不如感講，係1.5章先叫正常難度炸，前面個幾章根本就係簡單mode

要你就住就住，連寶具brave chain

打完第1下，後面打唔到 重唔夠on9咩

對面又唔係真係break

直感世界第一
btw點解黑化吾王同正義吾王能力上差咁遠

因為正義既味方冇聖杯既加持，你睇下紅a有種火加持下唔只勁左仲成功變埋人種

咁多章黎講第六章先係最難

就係見你地上次魔神柱一下金時打爆隻怪先加 屌你下下比你一下秒隻boss咁仲有咩好玩

真係秒到既人有幾多 ，最少9成台仔一定秒唔到

上次成個post個個都秒到wo

又係你地自己話紅卡隊+梅毒屈到破壞平衡 依家加番d野叫做阻下佢又唔滿意

OVERGAUGE咪即係OVERKILL
宜家只不過係強制OVERKILL無得轉TARGET
放D藍綠係後面拎1.5倍BONUS,留比下1條GAUGE

個陣我冇金時大腿，唔係隻隻秒到

我用B叔都秒到

我諗再出魔神柱，就算2條血都有可能2rd秒

下次種火半減又係幾時,好多時要找呀

10 個有8個都靠大腿咋麻

諗方法封鳩你第2RD囉 唔出奇既 其實都只係阻下你姐 分別真係唔大

等抽box活動仲現實丫台主

更加體現到課長同冇課速刷既差距，原本魔神柱冇課抱大腿都速刷到，下次應該冇呢支歌仔唱

其實你睇到,分左GAUGE條總血量都同以前D BOSS差唔多
換下隻打手上場就得, 而且黑杯個需求又低返唔洗推到極限傷都殺到1條血

又晒卡
dllm

我諗d魔神柱每條set多幾倍都打得完 ，望下pad個on9活動 打完關野得個100mp搵鬼打咩

要限素材呀

又要抽抽先 種火人

我都已經冇打比哂機會你地打多幾碌

我打多幾倍d素材都未必夠用啊，隻隻都撞素材

出d 難關仲好啦
而家呢d 關
我呢d 非洲人都打得嬴

收皮啦

終於打完

你叫非

唔知比邊個刪咗
858,548,902

抽左2000石以上呀屌你

無中無出聲姐

我出左

突然比人刪左
求大腿
658 764 323

打緊黑衛宮 , 係咪就完

打完種火人就衝上大樓，就快打完架啦

無睇劇情咩？
打到黑人果陣已經講緊準備入大廈

仲有6場掛

有睇住黎打 , 但明D唔明D

種火人呢個名仲衰過Nigga

200人砍

今晚完埋佢先

淨底兩個好似係綠名同橙名

諗起都覺得痴撚線,正月+情人節燒左成個半月糧,
好彩有個新年雙糧頂一頂,都仲有半個月糧淨

真係返工為課金

應有態度

我都投左好多石

啱架啦
3月1號新活動，會係校園活動

JK

JK聖女抽抽抽

呢個名點黎

靈3靈4圖

燈 雖然文西做美女教師者

你自己睇下佢咩人黎先啦

今次放風到咁樣喎

冰室降靈陳宮OK?

下 咁快新活動咩

邊個再講種火人 我 立即 屌佢老母

靈4圖 呢

磨伸映一郎放晒風
"打得新宿嘅人最好就2月內搞掂啦"
下面佢D REPLY都係"總之快D搞掂新宿呢好D"類似嘅說話
3月1就星期三,而冰室天地10又3月2出街

燈力無邊
等睇連活動都燈死埋

OK

呆毛 R姐 C媽 紅A 大狗 B叔 農民 金閃 咒腕 尼祿 C狐

種火叻架

屌

咪搶拉尼個位

慘

話最好2月打完會唔會只係因為安徒生某句對白

後悔無升拉二寶具
打隻無心惡魔成日都差d d先死

賣5星沙凡

唔係賣撚左下話

我指佢up果陣無追多一隻
sorry for 1999

有D野唔好講出黎呀屌你,比我FF多1日得唔得姐

我第六隻白貞都唔捨得賣，點會賣其他

係時候出沖田

沖田醬大勝利

個個都準備 ALL IN 沖田
我好期待睇大家抽
祝人人中沖田
利申 我果隻沖田 陪左我成年了

效率page話打書頁最好就係新宿二丁目
咁係咪即係代代木二丁目 定 新宿四丁目

又黎

又係到燈新活動

悶未

日常活動

好似無咩人曬新卡

唔係仲可以點

全男又唔係特別勁

d寶具幾型

比對面開到寶，第一次睇到咩畫面
想開正常速睇多次
隻野攻擊動作又似機戰

大叔同燕青好撚型

戰鬥模組同寶具演示係幾新潮GE

強度一時
潮度一世

講咁多你有無抽啊

隻狼王先型

燕ching成個on9仔咁都話型

寶具GOD FINGER不知幾型

抽到都無料升
肥都食完

教授寶具真係機戰黎

當有更新潮GE話, 佢GE潮度就會被打面

潮度幾時打過面

唔知邊個del左我好友

590,676,366，2個位
add左留game名，唔留夠唔accept

agger

當佢出D更新潮GE野GE時候就有可能打架啦

大腿
sl1400 added

御名方守矢ADDED

比人打得最應除左通用模外就係呆毛

幾好啊，動作都唔同
點打面

好普通 黑s型好多

咁係佢話要比架咋嘛
都唔拎唔其他人比
黑呆>>>藍呆

藍呆有過潮度咩
改模都無潮過喎

教授既動作型到咁
好難超越

沖田alter係黑人 哈哈

有你咁黑咩種火人

沖田係牛奶朱古力 你係種火

好明顯就算變黑妹都唔會差 公平咩

分唔清楚南美同非洲
真係可憐

你最柒係柒在死撐

黑肉
讚

重種火人黑肉同靚女既黑肉邊有得比

最憎呢d唔跟setting自己腦補ge CP

Shining finger 炸，佢背後都冇圈

無違和

只係補長左

個張靈4圖同閃光一樣pose

Can you feel...

Btw, 我想學日文 有無巴打有好介紹

讀緊書定做緊野

讀緊書

第一次睇佢寶具
好似真既一樣

去美國學黑鬼腔好過

大學學最好
你自己鍾意又可以屈分

學黑鬼腔+1

一路講英文一路rap

yo man

不要再說了

i am the bone of my sword

點解要畫到變黑鬼

黑A 句咒語到底係咩 聽幾多次都係無限失業

熊貓網
我就是成功的例子

大路就日經
淨係想試下就工聯會，3月初應該有班開

玩GALGAME

識個日本女朋友

黑肉同黑人都唔識分
種火人黑化到智力下降

睇熊貓網d漢化組招人話要n2
咁姐係只要j到睇得明d本就有n2啦

有d科學屌西h漫 我就真係睇唔明

黑肉靚女

等你之前仲咁串
依家變埋種火人

淨係咁都屌打你個種火叻架

同種火人真係兩個世界

諗緊升唔升佢黎打肥

FOR打肥有STELLAAAAA同清姬就夠啦

希望土郎可以重新做人，來生不做黑鬼

升緊黎打event

stella同清姬一早絆10咗唔想蝕咗啲絆

如果舞會、人偶、狼王瀕死同黑貞跳舞嗰幾段劇情有cg就好，睇住個立繪左右搖其實幾on9
見到黑傻救駕有CG仲以為之後會有多啲，點知下一次用已經係黑人爆石

狼王果度真係好正

1/3 新活動 出黑貞(alter)(dressing.ver)

口齒

見到銀時掛大公槍
打阿伯好勁？

這樣燈對大家有甚麼好處

成篇幻靈，隻隻都比大公特攻

寶具對惡，槍刻弓當然勁

唔洗燈都知冇可能

最慘人地變黑肉都係咁正,你就愈變愈柒,點睇?

岩岩入場試
真係特攻

為左大家荷包著想…

冇錢呀

會出skin定出新class

肯定唔係出校園

啱呀燈得好

自從一章之後 我發覺又多左兩個比人燈既角色
黑貞黑a 便服裝

同一個動作黎既 ff下tm學園好過

水手服呆毛

JK貞德

校服黑鬼

文西女教師

jc二家姐

體操服蛋糕

女帝

師匠

5星Nobu

南丁 保健室醫生

所羅門保健室男姑娘

女帝燈左一年了

終於出左隻人形女帝比你

出F/A動畫應該有架啦

九尾tamamo

繼續

emiya lily

saber lion

Yo!Yo!
Hey~man~!
I am~the Bob of my hair~
You know?

等睇又出一堆原創角

喊jor 擺明係第6章果段黎既

所長

JK師匠

我又燈下
今次又出原創角，都好肯定

緊係做返本職

阿婆著校服，不了

少女唔鋤愛阿婆

幾千歲既jk djsjhxnxnsjskskxmzmsmkskdmxnznn

岩岩過左新宿

蛋糕我都想有
但驚燈到變高橋蛋糕

係時候出成年蛋糕

第一次覺得偽娘咁正
但都係黑貞最正

妲己夠成千歲，又咪著jk 服

Csor 點解唔得

女帝是我老婆
大家眼看手勿動ok?

最後?boss係咩?

高橋唔好咩

魔神柱同真。莫里亞提

人型之女帝

原來CCC入面九尾C狐有講過自己係人類惡之一?

收到風你老婆314會出黎接客

不敢想像佢配蛋糕把聲會搞到點

唔知同BEAST係咪同一意思

agger 垃鳩圾
咁做同班毒瘤腐女有咩分別

我又燈下先

一定會出埋グレイ既

邊個講呀婆呀
叫種火人屌撚死你班仆街

我愛呀婆

笑csor老就好似佢笑你童貞咁
情趣黎dhhaabaagegdhsbb2¥/-&-@29

驅風大師

真。莫里亞提係弓?咁魔神咩屬?

你新手？

種火人包辦晒最多正負皮

仇

我愛師匠

師匠愛我

世紀大難題騎士王騎馬係點叫?

同馬會啲馬一樣咁叫

駕駕

睇左做 世紀大難題騎士王隻馬係點叫

咁耐冇打魔神唔記得啦,上次打一大堆又分晒屬

睇監獄學園副會長騎士係噹噹咁叫
日文係咪唔同叫法,咁英文又有冇第二種叫法

AMIAMI隻師匠 3970+500 YEN

313193491
8個位

sl1400 added

銀時巴

黑尾鷗added

mendo added

Lihkg mikako added

青峯ADDED

momo added

又秒左銀時個FD LIST

唔經唔覺銀時已經132 lv

hkg saber added

火種人is watching U

1001

我add唔切